不如開個賭場台算啦

成班諗住一朝發達，同賭場入面啲賭仔有咩分別？

自己開個台，咪阻撚住其他人正常討論啦

你含撚啦

一路都係賭場台差在賭幾大

GME友認為自己係價投

投資同賭錢都未識分，去返賭場台啦

投資咪姐係賭唔係以為有好大分別呀？

筆錢冇預收得返

no eye see

倒場